睇來睇去 黃秋生都似係一個半身不遂既殺人狂

點解大家話佢好演技?....

你講緊咩戲？